點解啲人覺得梁頌恆搭的士走係屌佢早走？想幫梁頌恆洗底唔該收下皮

根本冇人屌佢早走慢走

事實屌佢係facebook亂叫人圍攻中聯辦

係冇足夠既宣傳底下亂咁組織群眾運動導致好危險

唔夠人係好容易俾狗打同拉 所以一定要有充足既宣傳 唔係就咁係facebook打句野就算

另外梁頌恆有冇提供足夠支援俾義士？有冇叫醫療團隊陪伴？有冇清晰既通訊同指揮？全部都冇 純粹叫人出嚟

當日d唔少人聽到佢fb號召 但係出到去漫無目的唔知點。
因為大多數人都係等緊梁頌恆指揮 ，不過梁頌恆明顯唔知自己想點

到現場梁頌恆淨係現場遊蕩乜都冇做 事件睇得出明顯青年新政係冇組織過群眾運動經驗

最後有冇成功圍中聯辦？冇，任務未完成你走啲咩？

有義士俾人拉咗有冇跟進？冇，搭的士走左

呢次既運動結束係點？幾個聽佢講義士俾人拉左囉

作為政治領袖完全唔合格隨便一個人參與過社運既都可以取代佢位置

想幫梁頌恆洗底唔該收皮喇

推

負皮既駁下

我當日有去
冇人怪巴治奧 係冇去嘅熱狗屌

當年人大釋法 熱狗販民仲喺度冷嘲熱諷
你依家喺度blame the victim?

反駁咗啦撚樣

又屈人熱狗 飯民

你有冇去送佢入議會?你果陣去左邊?

我撚有屈人，當年佢哋兩邊的確係仲恥笑得勁過建制

你要強辭奪理我冇辦法

咁你想證明D咩
我眼中青政 熱狗 飯民一樣都係垃圾

你呢

我都冇話支持佢入立會

大家咁話 你對香港民主最有貢獻
證你老味咩

你就當我無貢獻
但我唔會係到厄選票厄錢扮英雄

五毛真係好撚煩

今生只嫁前線巴呢句口號同極端伊斯蘭教聖戰之後上天堂有10個處女有乜分別?

呢句野係用甜言蜜語厄人去送死
點解唔屌得呀P牌仔?

樓主分化撚無視就好

熱狗會自然死亡

樓主熱狗 分化撚 PR 五毛 拉

P牌係冇得拉

收皮啦又無啦啦屌泛民
泛民DQ你咩？泛民已經幫左你唔小啦
熱狗因為你兩件廢物比人DQ幫你倒插國旗等唔好流會咪又比你地笑返轉頭

你兩件廢柴比共狗DQ然後賴泛民熱狗

又熱狗

當年最大問題係，佢兩個出左事唔識處理，仲玩膠話鴨脷洲口音

躝啦, 死熱狗

真 個兩隻野俾藍絲圍

護送佢哋入立會係泛民

睇完個post 係得個知就ok
其實P唔P牌，無乜關係